有無人知荃灣起咁多商場做乜撚野

如心廣場 海之戀 荃新 荃廣 愉景 八咪半 綠楊 南豐

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

倒出黎 所以 海邊果D 唔駛去 。 去都去 市區果D

比人涼冷氣

屯門夠多

避雨

有無人知中環起咁多商場做乜撚野

置地廣場 聖佐治 太子 歷山 國金 娛樂行 萬宜 環球

荃豐
千色

大財團趕絕舖仔生計

既然有條天橋咪起埋商場 商廈 住宅

因為有樓囉
反正都係起如果你係地產商，你會淨係起棟樓比人住，定下面起多個商場收租？
商場可以有長期收益，唔會買完啲樓就冇咗

所有商場都有橋連接係咪得荃灣？

上水

沙田新城市一帶全部連埋到禾輋

宜家行曬成個荃灣都唔洗落地

都唔知係好事定壞事